香港有邊個歌手把聲好聽過Eason

應該冇

張敬軒

全盛時期嘅陳奕迅把聲靚過張敬軒好多

sunny

學友

Eason認真唱前提 唱唔同類型都應該屈機
想聽佢唱metal

堅系牙Fred

唔係woo，佢聲底係真係ok
反而張敬軒係普通，hins係唱得好，但聲其實同正常人差唔多

吳浩康

王傑

點定義好聽先？厚？清？

有冇話男定女
衛蘭

張敬軒同側田都好聽 但係Eason嗰種係聽上癮

羅嘉良？

謝霆鋒

把聲好聽黎講
黃凱芹，蘇永康

張學友全盛時期
前排聽演唱會都真係覺得老喇

張學友 張國米

鄭中基

黎堯陽

agger

x2

睇黎近十年出道嗰啲都冇邊個

佢音域唔夠闊，但好夠氣同埋感情
我都好鐘意佢

x3

x4
把聲天生靚

李克勤

鄭俊宏

鄭俊弘把聲靚過張敬軒都講得出

坤哥都無

x5 本身唔駛太多技巧已經好柔好舒服

牙fred

已正評。 08年前既陳奕迅把聲可謂天籟。之後已經開始爛 靠唱功搭救，完全唔算靚聲

靚聲演繹可以聽下 the easy ride演唱會既 黑暗中漫舞 不如這樣 etc 新一代睇完就會明點解佢依家上到咁高神枱

家駒

牙fat

正想講
客觀聽把聲唔差
唱live都好穩定

佢最近係大陸台灣唱得幾肉緊

係香港真係會殺死人既熱情

幾時最近？有冇link 想睇

陳奕迅

不過肉緊極 把聲都係回不去... 例如同榮浩唱太坦白果次 好多人讚 但係...始終冇得同以前比..

同佢係903唱四季

幾鍾意6號把聲

把聲就定左嫁啦 起碼佢真係投入

不過係香港唱到咁hea我都唔怪佢

香港人呢十年 真係

講靚聲的確係

其實陳奕迅係皇家聲樂學院既，深黯歐美通俗唱法，你地所講既音色靚其實係聲帶技術促成，例如音色既磨沙感同磁性係由聲帶邊緣與氣流穩定磨擦而成，唔好講到係先天加成既天賦，以技術層面黎睇陳係非常強大，靚聲過佢既真係冇邊個。

95 99個演唱會把聲正到

蔡楓華

仲有首極品靚聲 失戀太少

側田把聲都唔錯

鄭中基🤘🏻

純講聲 一定係鄭中基

羅定偉

講靚聲鄭中基冇得輸
學友eason都唔係嗰皮

其實見duo開始eason唱腔都唔同左
浮誇佢其實可以正常唱哂成首 但佢依家唱次次最尾都想再行d唔用假音

其實佢把聲好靚又好聽

把聲靚到癲

Eason 翻唱其他人既歌都好撚勁
傾城，痛愛，明知做戲，最冷一天
嗰次台灣金曲獎唱晒26首經典歌，果次Live真係無得輸

同意
佢演繹技巧好高
每首歌都會唱到自己味道

因為張敬軒真係好普通好唔好

但軒係好穩定好有技巧 啲live好似仲正過studio版

Eason把聲都好普通
唔係唔好聽
係唔特別
出街busking 大把人把聲似佢

達哥

聽過林一峰live覺得係另一種正

達太祖

同好

全部
eason=探病會

近20年, 一定係張學友

真心 得學友係>Eason

佢首浮誇我真係覺得冇人可以翻唱超越，聽台灣個林志x咩假音大師唱，聽完想

林志炫唱功真係好屈機 不過真係唔太鍾意佢把聲 好硬咁

呂方

古巨基

好似cd勤咁
技巧係好 但完全冇感情

我覺得佢唱沒難開過幾正

佢唱浮誇的確覺得唔夾
但佢既唱功超堅
最中意佢唱古風既歌
如煙花易冷，菊花台，同佢既御龍銘千古

完全認同 有睇佢同克勤同校長既結婚live就知 eason既唱法真係屈機 一開聲兩位完全比下去

雖然有d老土但都講
費玉清

鄭中基邊首歌好聽
淨係聽過無賴

eason唔係話超靚聲個種
但硬係好似好有人生歷練 同你講一個故事
好有感情 仲要好"come"聽

閉目入神
人若然忘記了愛

香港費玉清

陳百強秒撚晒

用我的快樂時代做例子既話根本冇得輸

純講聲真係好主觀 都好難比較 但講eason既混聲技術 佢係香港冇人能夠超越 張友友都難 所以點解佢唱咩歌都好聽

識唔識聽歌
啲人把聲係似釗峰個隻(CAllStar個個)buaking 界吳林峰，Keith Chung個啲都係呢類聲，係好聽係好入耳但無人做到eason個種質感同感情樓上講eason係皇家音樂學院，真係有8級聲樂底嘅歌手依家都無幾多個